南韓最大色情網站負責人被捕 偷拍及報復片涉導致多人輕生

南韓最大色情網站的一名45歲的姓宋女負責人返國時被捕，她涉嫌犯下兒童、青少年性保護，及情報通信網路利用促進暨情報保護等相關法律。據了解，由於網民部份片段來自廁所或更衣室的偷拍片段，另有報復前情侶的不雅影片，多名涉及影片的人士輕生。

警方指，該網站由宋女及其丈夫和另一對夫妻建立，於1999年9月起，利用海外伺服器營運，2003年擴大規模，在2016年3月被關閉以前，共有超過100萬名會員，成為國內最大規模的色情網站。

他們涉嫌促使該網站會員散播不法偷拍、報復性不雅影片，還透過置入賭博網站等廣告，賺取高達數百億韓圓的不當收入。

警方於2015年3月起著手調查網站，2016年鎖定6名負責人，首先拘捕及起訴了其中2名居住在國內的嫌犯。其他4人不斷在海外各國逃亡，而宋女是唯一一名仍持有南韓護照的疑犯，最先被捕，其餘3人目前仍逍遙法外。

據了解，由於許多影片是透過隱藏式攝影機拍攝，或惡意報復前情侶的影片，導致許多受害女性因為精神傷害而輕生。

南韓當局已擬定新措施以打擊非法色情網站，包括提供諮詢與法律協助、刪除非法影片等。自9月14日起，政府亦將向上載影片者索取在網路空間刪除非法偷拍影片的費用，也考慮在公共廁所、澡堂、商場與健身房更衣室等禁用電子攝影器材。

LINK PLZ!

試過用南韓vpn上唔到av網站

孤島連登

先發現原來南韓ip一律無得上
當地人要用vpn先睇到av

pornhub個堆都上唔到?

係
連avgle, thisav呢啲都上唔到

日本,歐美,中國咸網都上過就係未上過韓國咸網 有冇人有link?

因為google唔會搵得到